不如咁講，如果我係中共...

我會放任班狗用tg同藍水，用二噁英等你哋絕種，下一代畸形算鳩數

話就話場仗有排打，但如果真係要打長期戰線，講緊打到2046，可能人都死埋，理撚得你黃絲藍絲同我冚家剷。

所以我嘅重點係依加要點拆(以下開放討論)

Btw mon po狗我同你講，所以話惡人自有天收，你哋依加係用自己同屋企人嘅壽命同換個幾萬蚊OT錢，但係都係唔夠你買樓，仲會搞到你移民唔到，可能你連放長雙眼睇結局嘅機會都無

RIP popo dllm